呢班油真係好勇武

完美演繹無裝vs武裝